大劣人平時港獨港獨鬧得咁口響，依家肺炎唔該你地唔好落黎

中國醫療全世界第一，你地一定唔洗驚

應該用佢地知香港醫護係黃呢一點, 令佢地唔敢黎醫